可唔可以唔好再攞英國美國國旗？

改為攞聯合國國旗，亦即係代表要話比全世界知中國點樣干預香港一國兩制，中國都係聯合國成員之一，要求聯合國出手，當然知道冇乜可能，但總好過比啲藍絲打手借題發揮

我每次都要搵英國旗婆婆攞buff
見到佢先至安樂

你咪自己攞聯合國國旗

Push

叫聯合國找返當年越南條數先啦